西九EU已調配到灣仔，大家執生

手足們唔好受傷呀

豬蛇唔好出咁大力打人

返左去了

其實全香港剩餘警力都已經搬哂去政總

非9up